BBC中文台 鄧炳強話香港警隊亞洲最優秀

BBC中文台五毛氾濫 唔該入黎留言負皮佢老味！！

tui

pish

曱甴平

推

警黑一家親?

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

佢哋等手足被自殺 唔使殺人又有咁嘅效果咪被視為克制lo

有冇人有警暴list？

[警世] 致各位今次當選區議員

完全捏造，非常無聊

突發 今個星期四有野要做！全世界入嚟！

打示威者，記者最優秀

的恐怖分子

淨係講721你都收撚皮啦鄧炳強

Push

條友真係出嚟搞笑